買新衫褲係咪最好洗一次先著？

其實真正原因係驚有其他人試過定係等佢甩一次啲色料？

著一次先洗

其實係，甩色事少，好污糟事大

洗完仲叫新衫咩

係。新衫好多送甲醛，洗左會沖走大部份

因為工廠污糟呀

其實落呢隻嘢作用係咩？

是但啦

是但啦 x 2

上手好多人試著過

以前買番黎通常著一次先洗，但試過一次著完成身都係蚤咬之後就一定洗

遇過有煙味

倉咁多隱匿死角
分分鐘有精味